公投 牛市再臨 vs 熊二反彈 (2)

牛市再臨
熊二反彈

考驗下連登高手眼光

上次結果
:
大約 1:4

公投 牛市再臨 vs 熊二反彈

留名睇挾到連燈仔開始投

我有理由相信之前大跌市只係牛二嚟，牛三即將到來

連登仔真係好燈 果陣又話咩咁多人撈貨就知未跌完

實體經濟冇好轉 所以熊二

熊二

而家熊2反彈. 彈到26000, 行3個月到熊3.